希望增加block人原因

有時block完一個人但之後唔記得點解block佢，或有時佢又轉ac名咁
希望可以block人時增加可以自己寫原因，等下次見到已block既人時，自己可以睇返個原因再提其他人

同意

有得諗
但block 都係得幾個原因
五毛
分化撚
on9仔
煩膠
真心膠

不如整個顯示有幾多人block過呢條友好過啦